<h1>Полярный Урал 2012</h1>

<p>Видео с экспедиции. Видео хроника с похода по Полярному Уралу (конец июля - начало августа 2012). Горы, вездеходы, олени, реки, голубика, черника и другие красоты заполярья.</p>

<p>Относительно рядом: Лабытнанге, Харп, Станция 110 км, ст. Полярный Урал.<br />
Extreme trip: polar Urals, Russia.<br />
Музыкальное оформление на основе музыки круппы &quot;Forest of Stars&quot;</p>

<p><iframe frameborder="0" height="600" src="https://my.mail.ru/video/embed/57492024202362979" width="800"></iframe></p>
